愛華頓球迷集中討論區（3）厲兵秣馬

COYBs

Manager:Ronald Koeman

Player List:
GK:
(1) Joel Robles
(22) Maarten Stekelenburg

DF:
(3) Leighton Baines
(5) Ashley Williams
(6) Phil Jagielka(C)
(23) Seamus Coleman
(25) Ramiro Funes Mori
(30) Mason Holgate
(38) Matthew Pennington

MF:
(2) Morgan Schneiderlin
(8) Ross Barkley
(12) Aaron Lennon
(16) James McCarthy
(17) Idrissa Gueye
(18) Gareth Barry
(21) Muhamed Besic
(26) Tom Davies
(28) Kirean Dowell

FW:
(9) Arouna Kone
(10) Romelu Lukaku
(11) Kevin Mirallas
(14) Yannick Bolasie
(29) 私家鴨
(31) Ademola Lookman

--------------------------------------------
On Loan:
(19) Enner Valencia (From West Ham United)

Out on Loan:
DF:
(27) Tyias Browning (Preston North End)
(32) Brendan Galloway (West Bromwich Albion)
(?) Luke Garbutt (Wigan Athletic)

MF:
(15) Tom Cleverley (Watford)
(24) Shani Tarashaj (Eintracht Frankfurt)
(39) Conor Grant (Doncaster Rovers)

FW:
(7) Gerard Deulofeu (Milan)
(?) Oumar Niasse (Hull City)
(67) Conor McAleny (Charlton Athletic)
(?) Leandro Rodriguez (Brentford)
(?) Aiden McGeady (Preston North End)

Updated

Lm

一連入兩個貴價貨，
希望佢兩個可以快d 融入球隊

BTW Niang 都好似就嚟搞掂

睇球王片同屌老虎差唔多，
有速度，腳法，有埋身型，
但同樣好 "獨"

新po留名

Niang 似係Walsh想簽 佢上季踢屈福待踢成點？

呢個好似前季都想簽，不過唔夠ac爭

Klaassen
一日兩簽

Niang咪又係屌老虎type

唔睇好niang
屈福特都踢唔好

最需要搞既中堅位就遲遲未落實
要堅尼就落重注買啦

留名先

2個都唔睇好..

以為有得丁大狙
點知最後變左阿積士友

唔洗咁灰住既
條友後生 以前國家隊同聯賽入球率都唔差 觀望下先

23m姐唔算好貴

驚變左clasie

點解唔簽maguire
williams jags都老
17m真係唔貴

之後又借番去ac米蘭

我地真係爭個中堅呀，快d啦
而家都差唔多齊腳

呢條clasie 簡直係呢兩年大大大水貨

大家都心水清

季前吹到球王咁

maguire 抵過keane啦

去咗leicester了

希望klaassen係好野

差keane, sandro, batshuayi, sigurdsson咋
25m + 5.2m + (?) + 25m

呢個我有信心，我間唔中睇荷甲精華見佢都ok
不過荷甲對手對抗性只有英超一半左右，haha

我估斯格臣真係蚊水，冇乜可能黎
雖然我都buy, 罰球即刻叫糊呢下好撚正

Sandro罰球都好撚勁

niang

我相信如果eve有斟佢佢會黎
又有europa踢

Keane黎啦

keane應該仲貴
斟下Ben gibson好過啦

呢張圖都幾準

米仔睇黎下季無正選
bolasie coleman2018啦

世三細佬應該都幾貴

buying before selling
下年好期待
希望klaassen 可以站穩 隨時step up 做愛隊隊長

細夏實貴

25m 入埋keane

入多兩個前鋒頂lukaku!

so far 一路買嘅都唔錯: gana, c9, lookman, 鴨
stekelenburg算係咁
valencia算有效率，以後備黎計

反而niang我真係唔知

Niang 同deulofeu真係唔識揀
Niang 似乎係回防勤力d，大隻d 但過人能力成疑

青年軍 Holgate Pennington Galloway Browning 等上位喎

holgate咪上左位
pennington麻麻
galloway係西布浪費左年都無乜前途

傳緊車仔唔想咁貴買lkk

pennington未夠班啦, 之前出襯黎都災難咁

默郡打比入左波但失波都係輸佢

no problem!
去獌啦

獌買morata嘛

Jags打埋今季36，以隊長身分帶領我地捧隻杯，光榮退休做coach
Williams，Keane主力，Holgate輪換

Coleman復出前、Holgate, Kenny輪換

Galloway輪換Baines

2009final jags傷左踢唔到真係

咁多錢
買丙朗?

買到我印波衫幚補下又點話

鑀

又唔算喎，我地重用青訓嫁

niang 我都唔太清楚，不過應該衝得下

delofeu 太花拳綉腿，雖然真係幾好波，但堅唔啱踢愛記

屌老虎啲傳波好差
雖然上上季出咗唔少靚波

Another signing for @Everton: Sandro Ramirez is done & should be formally announced in 48 hours. He's passed a medical.

呢單正路好多

希望快d 搞掂la，
呢件 6 m都唔駛，
以今年個市咁癲，
真係好抵屌

買到就正

另外 sigurdsson有機要30m

40m自膠:o
The Swans’ resolve has now seen Sigurdsson’s valuation at the Liberty Stadium rise towards £40m.

on99啦

40m去德甲執到好多正野啦，25m老實講已經好多
40m我去買萊斯/Dembele/Pulisic啦

難得佢又咁忠心 無乜意思想走

Everton will not sign M'Baye Niang because they view him as inconsistent and unreliable. A deal was never close. (Source: Foot Mercato)

中肯
佢喺屈福特已經都唔穩定

岩啦
要佢不如用返屌老虎

睇緊u21 屌老虎都係無乜進步

Asensio 拍埋去起碼都佢兩班，好撚勁

辛度firm埋就仲差米高堅尼咋

未夠，前面起碼要入多個

小道消息：隊長 Jagielka 好大機會回歸錫菲聯
#愛華頓 #英超

If the rumours are true, I hope Jags gets a testimonial before he returns to Sheffield United.
#EFC #Everton #COYB #NSNO

踢多季啦隊長

仲有要入多隻翼

我諗隊長都會完約先返錫菲聯

老一輩拖肥只係剩返佢同Bainesy

之後已經係高文

點解會有象啤sponsor

傳緊napoli嘅前鋒duvan zapata
話踢法似lukaku, 大隻，頂波控波更好

fifa career mode
打到2019年

Skysports都報導左sandro

等埋keane

Everton lead Michael Keane race as Blues eye £25m deal

25m 抵啦

Go go go!

買多個前鋒同翼鋒

40M Dembele!

Keane 希望肯過黎啦，但好似曼魚都爭緊wor
收到料話買chambers ？堅定流？

隊長唔好走啦，佢真係好好嘅老臣子

留返買冰島臣筆錢去買M. Dembele 啦

呢球一世都記得

曼買左瑞典中堅lindelof
另外有話買唔到keane會買chambers

me2

呢兩日又靜左⋯⋯

Everton reach agreement with Dutch club for highly-rated teenage defender Nathangelo Markelo

一陣抽歐霸

已簽

我地係有份定無份？🤔

8月踢 3rd qualification round

入到group stage可能去睇

下次抽籤應該有份
group stage就去睇，果然係忠粉

又簽小朋友，
為未來鋪路

講真，
而家傳嘅前鋒 級數冇一個接近 LKK

其實lkk下半季都懶左，d跑動走位都無咁多⋯⋯

都冇計，咁人地身價值100M, 世界上應該唔係好多ST有呢個身價
我覺得新買嘅ST 最好識回波同傳波，唔駛咁衝撞型都ok,

而家我地改打整體，冇左lukaku都未必入少左波

Sandro 符合上述要求

之前好似睇過個數據講就算冇左lkk 既入波今年都係排第七
即係lkk 遇強即屈

Davy Klaassen踢法似影子前鋒

驚klaassen創造力不足

Sandro仲未official?

尋晚 U21 屌老虎助攻Sandro 入波
希望新球季同時見到佢兩個
BTW Sandro 單 deal 仲未 confirm,
好驚最尾俾人 hijack

唔使j 佢助攻
成場都好撚廢

巴打有睇 ？

youtube 有直播
阿辛斯奧起碼高佢兩班波

呢個真... 睇皇馬Asensio好撚勁

認同，
Asensio 真係好撚勁
留喺皇馬 打後備嘥咗佢

cool 波又穩
跑動範圍大
又扭得射等傳得

屌老虎尋晚死企係右路，郁都唔郁，回防又唔積極
過人唔好提，死上腳
淨得反擊助攻嗰一腳波
不過都要靠sandro射術，得一個位入到都把握到

有傳 多蒙特 出手搶 Sandro

唔撚係呀，好心咪搞9我地啦，
多蒙特大把前鋒揀啦，出年有歐聯打

agger

sandro咁耐仲未官宣

bbc今日話confirmed, 好似話馬拉加係咁阻止sandro黎

馬 拉加正PK
不過好似話就算簽到，都有個特别clause 俾Sandro 下季季尾揀 加盟第二隊，亦即係話當我糖係踏腳石

McAleny 加盟 Fleetwood,
一直覺得佢應該多 d 機會出場，
仲記得有季 pre-season 佢好 sharp ,
btw 加油

Good luck

好似一路有傳sandro唔係好想黎

LKK
多謝你呢幾年對我糖嘅貢獻，
一路好走

confirmed to chelsea?

賣左幾多錢？？

未賣呀

咁做法同宣布賣左有咩分別

其他隊見我糖 之前入 Pickford 同 Klassen 咁豪，即刻 吊高嚟賣, Brozovic 同 Sigurdsson 都係咁

30m sigurdsson太貴喇, 唔值
情願比多啲入nainggolan啦

agree, 15M 最多
而家barkley唔肯簽約，肯定賣唔到靚價，好down
有冇機簽番約呀？win win la

好似話barkley驚有competition
但去熱刺都要爭正選啦

落得場都有competition la...係好表現又怕咩⋯⋯

係啦，國家隊都大把競爭啦

條友 連 Instagram 都 del 埋 ，
唔知搞乜

15m離譜左啲呀
聯賽9球13助攻喎

wtf 唉

正路價 25m

有消息話barkley會續約

Everton have agreed a deal to sign Henry Onyekuru from Belgian club KAS Eurpen, according to Sky sources.

佢嘅心理質素真係好麻麻

單 deal 唔錯，幾m 就搞掂比甲神射手，而且好後生，有升值潛力，希望嚟緊呢季佢喺 安德烈治 繼續進步

咁好？？係咪真ga??
咁我就唔駛燒佢件波衫啦

續左再賣
呢條友養唔熟 早賣收錢好過

我記得馬撚時期簽左個瑞士嘅後生前鋒，依家都唔見左影嘅

Tarashaj

拿拿林走啦佢 見到熱刺無乜聲氣 最後咪死死地氣放風等續約
連ig都剷埋 唔知佢想點

Lukaku 好此地無銀

借走咗，下季應該留掛

唔知有冇機會留多一季呢

好似7m
佢一季就入28球
希望唔係Niasse

報導話keane星期四會去finch farn體測

佢去熱刺咪又係後備

好撚憎扭計
好地地留係到進步，但係就心頭高，又怕競爭

睇嚟koeman 唔鐘意馬天尼斯之前買過嘅所有人

佢鍾意mccarthy嘅

Yes...係mccarthy唔慣要走上走落的打法，今季先叫走姐

係多傷先令佢出場時間減少，
印象中佢出親場都有貨賣

仲有好多人同佢爭位踢又真 C9 Gueye TD Besic

快d
呢個都搞掂的話就差唔多成軍

唔係放mirallas吧

最可惜係09決賽佢同arteta傷左無得踢

可能真係

唔想佢走
留佢打歐霸啦

BBC 都報咗，
大有可能
佢走埋前面要入多兩件先得

mirallas ok wor， 操番fit 入波靠哂佢
點解放佢走呀
佢走，係咪等於barkley 大機留低

可能去土超
一定要留啦，下季咁多條戰線

下 米拉去邊呀？

但佢唔打算走（岩岩續約）

係囉 佢一路都唔想走

話曬都五年
都算半個老臣子啦
佢又咁有野心想幫隊波拎冠軍
留佢啦

廢倫想買佢姐唔代表一定賣

Fanatik says the Turkish giants are currently negotiating with Mirallas and would be looking for a loan agreement with Everton. As often in the Turkish media, the claims all seem overly optimistic on behalf of the Turkish club.

Mirallas, 29 years of age, was a target for Aykut Kocaman when the Belgian international was playing for Olympiacos, but Fenerbahçe lost out to Everton.
kev都無話要走

唔好賣

25m michael keane近了

睇咗一場佢踢英格蘭，判斷幾好，引球推進好勁，尤其係右邊搶完波立即帶波攻向前好快

岩岩印左mirallas，成隊暫時最鍾意佢
唔好走啊

Reports claim Kevin Mirallas is not needed at Everton so should Newcastle be ready to pounce?

When Kevin Mirallas signed a new three-year contract on May 12 it seemed, perhaps understandably, that Everton viewed the winger as part of their long-term plans.

Yet not according to talkSPORT, who claim that Mirallas is in fact not part of Ronald Koeman's plans and could well leave Goodison Park this summer.

Reports from Turkish publication, Fanatik, have already suggested that the Super Lig could be the 29-year-old's next destination, with Fenerbahce keeping close tabs on developments.

Yet if this is true and Mirallas will be leaving the Toffees soon, would the Belgian not be the ideal signing for newly promoted Newcastle United?

After winning the Championship in 2016/17 and the promise of big spending ahead of their return to the top flight, the Magpies have still made just one permanent signing this summer in Christian Atsu - who spent the last 12 months on loan at St James' Park from Chelsea in any case.

會唔會咁on9呀咁又續?

Rafa Benitez's squad will need improving if they want to avoid relegation next term, particularly out wide were arguably Atsu and Matt Ritchie are the only two current options with Premier League quality.

SEE ALSO: Surplus to requirements at Everton, could winger be heading to Fenerbahce?
That is something Mirallas has in abundance, however, with 146 top flight appearances in England to his name to date and while he may not be deemed good enough for an Everton side with top six ambitions, the Belgium international certainly still has plenty to offer to others lower in the division.

期待

16-17 kit ?

haha, 之前我都印左barkley

唔知今年作客咩顏色

今季打算印Jag同歐霸章

巴打睇定d,
話唔定 Jag 走人

隊長唔走我都印
希望佢肯做後備同係拖肥掛靴

我等9月印
希望留到retire啦

隊長仲有貨

疤 啓動 回購 clause,
屌老虎 bye bye

Geri

希望geri係巴可以站穩陣腳

高文都唔鍾意用佢 希望佢繼續進步啦

👍 | We've completed the signing of Henry Onyekuru. The 20-year-old will spend 2017/18 on loan @rscanderlecht:

第三簽

下一個就係Sandro

sandro 拖左成個幾兩個禮拜都仲未官宣
馬拉雞真係好撚麻煩

btw覺得屌老虎走個時機合理，但好唔捨得

仆街講句 成個u21佢都幾廢下

朗文都唔會用佢

印咗一年嘅波衫咁就冇了

過去兩年件衫後悔印咗拜恩斯同高文 冇印到屌老虎
朗奴高文仆街死

係佢自己唔爭氣

早走早著，回家拖累巴塞都好

條友淨識上腳，但又扭唔到，無身位無意識

佢只係打一腳波就最好

其實係，打到60分鐘就冇氣，passing又麻麻
斬波係叻嘅

易甩波 懶回防

干撚

可能去crystal palace / bolton

聰明人有啲sad, 係個唔錯嘅輪換人選
喺watford加油

聽明仔 馬撚用佢打翼
米拉後備

Crystal /bolton
英超or英甲 差咁遠

又唔使屌鳩文嘅
巴塞回購佢我地點都拒絕唔到
不過屌老虎留到都只係打sub，始終太獨

馬撚嗰時用佢打翼真係笑左出黎

btw佢係勤力嘅，不過搵唔到定位，留黎都係雞肋，賣都合理

堅尼仲未firm

dklm
聰乜明 勤力就有 聽明就無

勤力球員好好呀，不過真係雞肋

不嬲都興八月尾先搞掂，係今年klass哥同pickford咁快手
可能係show比lukaku同fans睇我地真係有決心

Keane 唔會 八月尾 la,
應該 過多兩日就搞掂，
希望月中前 清走 Barkley, Lukaku
然後用筆錢 買返兩個 一線嘅嚟 頂佢兩個

聰明仔真係唔夠class, 冇計
防中唔夠硬，又上唔到腳，但係我都覺得佢超勤力跑足全場
屈福特應該啱佢

應該改姓叫diligentley

好獨，同埋冇速度嘅翼峰，佢斬波係好毒但係太曲墜急勁，接應嗰個其實好高難度

應該好快搞得掂Keane 嘅，講明唔去曼
Sandro就真係唔知啦

Keane好似無咩人爭

Michael keane唔想番去錯
踢過鬼仲唔怕黑咩

全城追求van dijk

最驚盧卡古賣唔出

20m 買法國神鋒

最好唔好啦⋯⋯⋯⋯

我覺得買得過
始終上季踢法大部分係踢個波上去
我地的確係需要一個高大中鋒
當然神鋒除左高空其他都同lukaku無得比
但有英超經驗又有一定入球量 其實都ok

原來jelavic同法圖斯一隊

邊隊嚟

貴州智誠

去咗中國掘金
naismith, jelavic呢啲走位型加finishing高嘅前鋒好正
尤其naismith前場萬金油

agger
豬腦係冇速度，但上頂、走位、二傳好一流。
其實點解冇人提過小豆

小豆都正 把握力世界級
但冇歐聯踢唔知吸唔吸引到佢過黎

2傳會同佢無得比?
2014 fa cup final後抽 2017 fa cup final一出黎傳中...

豬腦啲one two好勁
又靚仔

Jim White‏ @JimWhite
Deal done - striker Sandro Ramirez joins @Everton from Malaga, five year deal, number 9 shirt!

辛度轉會搞掂

二傳緊係神鋒勁啲

Skysports報左

klass 7 號
keane 4號

再買多個前鋒

Good job!

今個轉會窗真抵讚

買埋銀河唯一，堅尼
放盧盧

以下FF
續巴克利後賣，等摩佬棄mata，季中買埋

好FF完 當我冇講過

LKK 唔好咁快比佢走 留到轉會窗差唔多完就最好

之前都有傳過joshua king

我覺得一般

銀河唯一好用過LKK
前提係有人識斬波俾佢

$$$$$

今年竟然猁仲孤寒過愛隊

個集團度縮

小豆做單箭好西

名氣一般但上季都入 16球，
唔太貴的話做 sub 都唔錯

單箭的話 Martial 係理想人選，
不過應該會好貴

Naismith 好過啦 😂
後備 lookman 仲勁

Everton FC News‏Verified account
@LivEchoEFC

Michael Keane has returned from holiday to finalise Everton move #EFC

中堅位搞掂埋

成形了成形了

終於有季轉會似返啲樣

多謝Bill叔叔 賣俾個好班主
肯科水 唔干預 放手俾專家搞

今年要捧番個杯呀大佬

目標都係爭下歐聯歐霸位
奪冠捧盃就難啲

fa cup carling cup

fa cup

佢如果上少d腳，其實真係幾好，有遠射又有d創造性

望係咁望啦，佢仲有得進步嘅
希望高文可以點醒佢
不過，單料係咪堅ga?

如果入到決賽，即刻飛去睇
話哂N咁多年未入過決賽

個場無arteta jags

仆街仔 見冇好offer就話續約

9號終將有個好主人

今年都係傳過熱刺姐

終於

我以為會比五年約

麥基迪賣去黑貓都仲可以有4.5m

終於 done deal
下個到 Keane

5.2m真係抵到爆

有嘅話可能贏咗了

koeman買人都幾針對性
上季遠射好廢，sandro加強禁區外入球能力

睇佢踢u21護球傳送都幾好

難得有一年係好想快d開季 成隊波又後生又有潛質 我覺得差個左閘位 輪換 右閘有連龍同kenny 左面galloway 同garbutt 都麻麻地

kenny俾啲機會啦，進攻好掂
sandro都話everton好有目標

仲lennon
病都唔知醫好未

好似好返
有參與操練

高文同拜恩斯真係難以取替 高文傷左用Holgate簡直斷左右路

Holgate踢U21 EURO都唔係出色
當多個人塞住右路

之前好似傳過會係修咸頓免費簽martina返嚟，如果係真嘅話右路會塞爆

高文喺呢個年齡斷腳其實都好難打得返起
要認真買個右閘架喇

holgate守波tackle好強 1on1 好勁
但出波麻麻

Coleman ok 嘅，對偶像有信心

越嚟越期待開季了

唔出奇，加歷查不嬲係愛迷

oh my god, what a day?
又一日兩簽
如果 LKK 同 Barkley 留低的話，
唔駛再簽人了

其實謝老四都係？定純粹細個時愛華頓少年訓練先著愛記衫同獎盃影相？

我反而覺得佢euro u21好麻麻wo
馬拉加反而幾好
因為西班牙u21太多人爭波踢

如果要買嘅話，最好買個萬能後防
好似皇馬件nacho 咁
雖然應該唔會走
同埋可以諗熱狗個中場施素高

施素高之前揀左熱狗
應該唔會番簽

有啲似之前睇過套戲叫 moneyball

針對位置同缺乏嘅能力買人 最後攞冠軍

就係太多人爭波踢，
形成佢唔太突出，
但睇佢first touch,護波，傳送意識，
係值得期待嘅

條友呻無得出想走喎，唔係咩
仲要下年世界杯

睇個樣真係唔似咁後生

唉，嗰場波我睇到拍檯
諗住沙夏咁快搏到一粒，有機死守，點知都係輸

諗住10秒入波仲唔贏

30M+30M+24M+7M+5.3M

有錢就是任性

鑀鏵頓

施素高對傑志都唔夠踢

全部都後生當打潛力股

反正盧卡古都走
推巴克里去打前啦
條友踢波都唔用腦

係時候買埋LB RB 咁就可以收工

今季我地真係變左鑀
不過我諗點都要一季磨合下，再下季就真係值得期待了

成隊換晒咩

唔駛啦
一季8場正選都仍然係法國打正選
迪尚親生仔

歐霸b隊

但年輕球員少左生存空間

入左閘係真，要搵baines嘅後人
hull city個robertson
leciester個chillwell

rooney

咪撚 一個巴克利都已經嘔血
仲要黎多個

又貴又廢
有當過愛華頓係母會咩

有事鍾無艷
個時走得好樣衰

左閘其實我地仲有Garbutt Galloway 希望可以比啲機會佢地
反而右閘仲需要收人 得Holgate
而Holgate助攻力都真係麻麻
傳承唔到我地兩閘齊飛既傳統

我記得嗰時倒戈入波有錫曼聯章
屌佢老母啦

其實世青個個Kenny仔係邊類型既閘

coleman型

呢吓真係不可原諒
但睇得出佢仍然好愛我糖

後上助攻型，
世青拎咗兩場 MOM

一時唔記得咗佢 自
咁應該要再入多個FW

記憶中佢係autobio批評椰子

講緊佢離隊之後

真係唔想佢返黎
不過如果100k週薪都可以諗下

實力已經踢愛都蚊水，仲全隊最高薪?不了

Andre Gray
Joshua King
Giroud
Rooney
呢幾個大家點排

giroud話唔會走
依家好似卙緊napoli個zapata

全部都麻麻地

Andre gray我覺得vokes+barnes 好過佢
vokes坐左半季真係唔合理

Joshua King 幾好
撞得又快又勤力 似之前vardy
Andre gray就後備料

Koeman應該點都要個高大中鋒

Giroud都麻麻地

基腦
月巴
京
基

但係burnley3個前鋒成季踢得最多係佢

king 唔錯，夠勤力同衝刺
月巴 純粹有愛
吉魯 應該唔會黎
gray 英冠水準

Burnley's contract talks with Andre Gray stall over the striker's £70,000-per-week wage demands

佢得個快字

BREAKING: Sunderland on the verge of a double-signing from Everton. Defenders Brendan Galloway & Tyias Browning en route for medicals.

連馬仔年代提筆提拔過新仔都要賣走

唔夠班啦

Galloway

借

我覺得Galloway又未必洗賣住

有冇人知佢之前係西布朗踢成點

出得3場
仲少過係愛
衰過留隊

Galloway 似 gibbs

即係廢

我怕佢又比人雪多年...巴塞今季係唔比借同賣佢

- 兩個都係借

- 估唔到椰子走左sunderland仲繼續做everton b隊: gibson oviedo galloway browning (mcgeady)
- Galloway 又要同 Oviedo 爭正選

冇後備左閘

波衫冇了

我覺得Galloway 都唔太差，同holgate 差唔多級數，可能因為冇乜感情，放走佢先算

巴塞中前場咁多人爭位，真係最多踢到西班牙盃，good luck

佢嗰隊仲有尼史葛、安尼捷比、魯迪維爾

冇啦 捷比去左支甲啦

細甲盃無了

2018wc無了

神鋒 Kone 加盟 土耳其球會 Sivasspor
Good Luck

返到去正選一定無，
點解要返去呢？

月巴真係有機番愛華頓
出面風傳得好勁

我純粹情意結，浪子回頭

朗尼係咪真係愛回家

入小豆好過啦

如果冇心踢真係唔好番黎
有心踢既話打得番7成都夠你入WC2018 啦死肥仔

認真要入嘅係正選前鋒，而唔係黎退休

要番件回掂反骨仔把撚咩
係welsh定on9 Koeman既主意

吹㗎姐

小豆真係幾好⋯⋯最重要係唔貴囉，個release clause 都係￡13m

返嚟唔係問題 人工比例同心態先係問題

喺隔離post見到⋯⋯

走都冇人理
Btw 終於清到件辣殺

扮大佬？不了

歐霸陣容

睇黎好大機會

屌唔撚係簽月巴掛

Wayne Rooney in Everton return this week and Olivier Giroud will follow Manchester United man to Goodison Park
Toffees will land the striker for free but continue paying him his current £250,000-a-week wages

真係今年嘅收購入面既一單老鼠屎
我屌你老母咩高層同朗奴高文

痴撚線£250,000

我比barkley好過啦

月巴咪撚黎呀屌你老母

真係加人工比盧卡古留佢都冇咁嬲

盡情迷西吧

Yes...

屌
邊度黎既news

不能同意更多

傳緊Raul Jimenez⋯

下，俾番曼聯份人工佢，無病嘛?
雖然我係想佢番黎，但真係唔可以收咁高人工，一半都嫌多

lmao 250k
入小豆都得啦屌
買拜仁嘅人都得啦on99

應該吹水掛
講真留黎再簽伊巴仲抵諗

50m 歐元，癡 x 線

返嚟我唔反對，
但唔該的起心肝 操返起個態

好mun水
lukaku走，佢黎，10號比佢

都唔知有咩位比佢踢

佢如果好似上年曼聯咁嘅表現，淨係識彈後同埋橫傳，扮追波
咁真係比個後備位佢都嫌多，希望佢真係生生聖聖啦

其實佢高峰已過 前鋒無速度無身型
攻中技術又麻麻 係得長傳分邊ok
屌真係巴克利都勁過佢

屌 你話佢係拖肥踢左好多年就話
佢打左一年半就走左
咁都當正名宿咁

屌係喎 明明係曼名宿
而家好似愛華頓icon咁on99

又簽多個，
法國 19歲 前鋒 Mathis

但睇返佢 d 球王 YouTube 片真係好撚勁
(雖則係以前嘅事)

加油

嚴格黎講只係打左1季正選左右

加油呀真心

唯一好處可能係商業價值

一直覺得佢可以同拜恩斯輪換 話哂拜恩斯年紀都唔細

gibbs 之流 只能怪拜恩斯真係太強 好難搵到人接班

衰在johnjoe kenny 打右閘 ⋯

gibbs之流可以踢妓十年 65000一星期

如果摩佬棄shaw
我覺得值得一試

傳 lukaku 去 mu

盧卡古結果係去曼聯

多謝貢獻

硬食肥西 唉
本身Good Deal

愛記可以買摩拉達了😂

75m skysports出左

唔好要月巴呀屌
靠佢咁廢其他位買幾多人都無用

月巴只為賣波衫，
我覺得一定會補返個一線箭頭

未 confirm,
仲有價講

等官宣

摩佬識鬼用lkk 咩
唔係諗住當佢伊巴呀

佢去邊都唔緊要
反正錢就袋硬，最緊要係唔好要朗尼得唔得呀大佬

月巴如果可以100k週薪以下都可以一戰，或者曼聯肯負擔大部分人工都可以諗下

好似話我地傾向借

借都不了 要月巴只會拖累

摩佬迫走lkk mata 之後又買番

咁又真係有d騎呢
75mil都幾好價，不如車仔再添d 啦，咁就可以買番ga la

爭奪戰應該仲未完

死全家啦仆街波，賣比車就企硬100m

賣比獌就幫佢食垃圾兼賣平25m

抵你班仆街一世中游，獌狗私家雞兼兵工廠黎

你又啱喎

死軌 死返出去啦

洗乜理佢 不嬲老鼠黎 周圍去

理撚得你，英超已贏，繼續做獌隻狗啦

波台過街老鼠都要入黎我地post

Add on 90m都唔錯 反正lkk對強隊唔識入波我地其實上年對中下游好穩陣
要ronney 加辛度 對比lkk 加kone 其實強左

認同，
如果 Add on 去到 90m 就幾好價

lkk走就買返兩個前鋒啦

你仆街俄羅斯油王多錢嘛，
唔昆你對唔住自己啦

希望你地可以成為迷西一份子
唔好好似D反西咁迫走佢
好好愛惜我地既肥西

romney

Joel Robles has rejected a contract extension at Everton in the hopes of returning to his native Spain, according to Marca.
The 26-year-old 'keeper hinted at the end of the season that he wasn't sure he would be staying at Goodison Park and the arrival of Jordan Pickford as the presumptive new "No 1" at Everton has likely made up his mind for him,

Málaga, Deportivo La Coruña, Las Palmas and Getafe are all mentioned as possible destinations for Robles who won and then seemed to lose the first choice 'keeper's slot under Ronald Koeman last season.

Robles, a £4.5m capture from Atletico Madrid four years ago, has a year remaining on his current contract.

Original Source: Marca

應該會回鄉了 加油 希望您既發展會越嚟越好

其實佢鬥心好強 fifa一定用佢

講真佢上季算交足功課，
與其留喺度 做 sub,
倒不如放走佢 令佢有更好發展

joel真係交足功課 可惜實力普通

佢上年真係打得唔錯
good luck

good luck x2

2號龍首選 可惜

慘

有傳 Rooney 今日 confirm 鑀 . 回家,
人工將會 減半

肯減人工既話 我迷西一年

減極都10幾萬
有咁既閒錢不如去買多個前鋒好過用佢啦

15萬 x 52 = 780 萬

一年俾 多 7.8m 去增加球會知名度 同話題性，
我覺得 值 deal
況且， Rooney喺場上 唔係真係零作用，爛船都有三斤釘，希望佢的起心肝，唔好衰俾人睇

結論，我都會迷西一年

堅持反西

佢上年咁既表現不如簽返干尼返黎好過

咁又誇咗啲 同意爛船都有三分釘
咪用干撚同任何人比

最驚佢要踢正選咋

仲可能俾佢做vice captain

我覺得captaincy: Jags > Baines > Barry > Coleman

依家係: Jags -> Barry -> Baines

美國隊長 on Pickford

We are delighted to announce a fee has been agreed with Everton for the transfer of Romelu Lukaku, subject to a medical and personal terms.

A further announcement will be made in due course.

LKK要走了，多謝你呢兩三年嘅貢獻
btw據聞轉會貴連add on 有90M

感謝你過去嘅貢獻
希望你喺獌繼續成長

Lukaku一路好走

lukaku good luck

朗尼應該九成九返黎

請好好珍惜朗尼

唉,迷西轉會拖肥糖了

thanks lukaku

Thx Lukaku

Lulu 好波
準備迷西

希望你地好好對肥西

迷西反西黨準備內戰

Tyias Browning has joined Sunderland AFC on a season-long loan deal.

Good luck, Ty! 👍

曼聯 -》 愛記 -》 新特蘭

球員食物鏈😂

朗隊下一站~~~新特蘭

希望你地好好地對我地朗隊

曼聯-》愛記

Saha
Howard
P neville
Gibson
Cleverly

愛記-》 新特蘭
Pienaar
Rodwell ( 唔知算唔算）
Gibson
Anichebe
Browning
Galloway

大家幫手填下😂

仲有 Oviedo, Lescott

BREAKING NEWS: Wayne Rooney arrives at Everton training ground ahead of move from Manchester United.

More here:

嚟啦

[quote]BREAKING NEWS: Wayne Rooney arrives at Everton training ground ahead of move from Manchester United.

More here:

嚟啦[/quote]

我估著 10 號 吧

仆街簽月巴

傳聞150k週薪

抵比啦

8m 一年
當轉會費都抵 la

真心，月巴100K以上真係不了

曼俾一半人工
免費
國家隊隊長

獌 同國家隊 All time scorer

Wel你老母個come back呀死肥西
倒戈入波鍚曼聯章記你一世呀25狗

玩fm笑死
17.3最新版，屌老虎體力得6
之前上年年尾玩嗰陣都無咁低

佢踢得好，自然冇事(假設)

符合現實，
佢好小可以踢足全場

好過比耶洛甸落夫既

On9先迷西
呢條肥西踢一隊踢左兩年就走
將最輝煌嘅時間比左獌
仲要倒戈我地錫獌會章
有乜撚野資格喺度扮名宿
而家廢撚到咁仲咁撚高薪就回家
你有當過我地係家咩
屌你老母肥西

依家32m買sigurdsson

駁唔到

施格臣咁貴⋯

駁唔到x2
但已成定局，
下季注定要同肥西坐埋同一條船，
希望佢知恥近乎勇 (雖則可能性低 d)

150k算係咁架啦

當冇人有多過£100k週薪時
lukaku都只係£90k

要大搞就要破salary structure
不過為左朗尼破
不了

舒拉達連好似都£120k

做工程師咁睇朗尼考晒牌緊係高人工d 就算退休轉做顧問都一樣係高薪

150k算係咁既
始終0轉會廢
踢2年都抵 (如果踢得好既話

btw佢0304成季正選先入得9球
之後就走
要佢留多一兩年都唔肯
個時先19歲姐
仲要好似唔係太好來好去 又好似係自傳講佢壞話
之後點知又係獌撞番 仲要椰子300k續佢

如果100k都算
150k 養老真係不了
如果入球/助攻是但一樣過雙位數咪抵比囉

賣下波衫都還可以既

佢將輝煌時間比左曼
但將寶寶經驗比拖肥

印jags,啱啱好10年了

有冇巴打對lukaku走冇乜感覺其實

我，要走嘅人無謂留，
早走早著，大家都好，
我地有大把時間同金錢揾代替者

由佢黎都預左幾年內走
不過係要多謝佢呢幾年幫手入波既
屌左佢幾年比狗吊
今日終於去到歐聯戰場
Good luck

轉貼曼區
好好珍惜肥西

肥西我屌你老母

希望大家好好愛護朗隊

肥西

我係舊登個名

屌你老母呀死肥狗 官方page都on99 乜撚野welcome home呀 人地係曼聯名宿呀我地接垃圾咋

而家既感覺就係人地質舊屎比你
你仲要嗌好好味

堅決反西

唔返都返咗，惟有希望佢生生性性

希望佢有番鬥心啦

2年

隊長
黎緊迷愛了

獌legend wel乜撚野come home

咪撚霸住個正選位就得

接垃圾又好，反西都好，
我支持嘅係成隊拖肥糖，
只要係幫到隊波，
我話之佢係 689,
我都會支持佢，
淨係佢嘅奪冠同大戰經驗，
對陣中嘅小將都絕對起到正面嘅作用

好好珍惜肥仔

生生性性踢好啲
COYB!!!!

記得早午晚三餐餵炸雞啤酒，唔好餓親肥仔呀
希望世界盃年朗尼踢有鬥心踢番起

好好地對我地朗隊

戒酒一年啦死肥西

買多個前鋒先啦

agree
等佢踢得差先再小佢啦
我硬係覺得佢會fit 番

朗奴高文幫到佢?

Billy 仔比椰子玩死左

朗隊轉左過黎
要轉捧拖肥了

有 d 似

朗尼=戴志偉

件作客幾靚仔wor
月巴著10號

唔知點解月巴返黎心情好複雜
一方面明知佢上季表現唔值150k/week，連做正選都難，我地今次擺明做左水魚
但另一方面對佢硬係有情義結，覺得佢返黎商業上有個icon可以推廣愛華頓個brand，感情上都滿足到有d年資嘅球迷

癡撚線，
50m Sigurdsson?5
轉移目標吧

雖然好想要
但50m...不了

朗隊開操了

點解叫朗隊？

佢叫肥仔朗

巴打好耐冇見

睇klass個不洩樣

好耐無見。肥之回歸令我早左上水

今季買人真係世界級咁豪。

而Klass個表情又係世界級

原來月巴記者會 live緊

仲喺街

rooney應該打正前，Klassen後面

中前場應該仲會有多一兩個新兵

上返youtube睇
保拿斯都一齊睇live

RK避而不答有關巴克利問題。希望唔走嘅佢仲會有得踢啦

koeman話嘅??

唉barkley將佢改造成striker啦，體形好，護波好，反正佢decision咁慢，淨係射波算

讚成，
佢根本就係 Striker 料

Arnautovic 遞transfer request,
上季 bid 過佢，
寧願留喺成篤屎 都唔過嚟，
抵死

傳聞

有暗紋幾靚喎

垃圾

真心咩

保拿斯like 左我

係都sandro 打正前
傻仔朗後備輪換料

good point wor
到時獨食都冇人小佢

吉祥物仲有number ge

月巴咁

條友係hull 其實唔差

對史雲斯入2球仲諗住護到級

吉祥物同Robles咁大no.我諗都係等賣
反而C9唔轉no.

放大假未修身姐

新月巴

中堅本來就慢架啦 企位緊要d

7號

10

有冇巴打會訂波衫？

Klaas 20 號 o 咗

睇黎barkley會續約

haha, 必訂啦
等埋佢第二作客先

我都希望barkley留隊
佢同月巴應該有d火花

klaas 20
荷蘭人著14嘛

冇份去 Tanzania,
都係似走多

佢冇份去？？
holy.....shit..
咁真係byebye了

pre-season tour冇預佢，除非佢簽約

同埋好似話佢傷咗

我覺得係藉口嚟嘅啫

bolasie都有去

bolasie好受歡迎

原來下年胸前Sponsor係非洲野
繼泰國之後又開一個冷門市場

BREAKING; Cuco Martina will undergo a medical with Everton on Thursday after agreeing personal terms #efc

用嚟做下後備都好

Free transfer ok啦

好似冇乜傳過右閘人選
期待會唔會試用lennon 一路都覺得佢打翼黎講都算追得守得 後面打3個中堅補位都OK 同kenny 輪換下

lennon無啦
坐到精神病

40m sigurdsson

40都唔放呀係

唔係仲追掛？
Crazy

屌貴到咁on99

40 m + 實 俾人笑水魚

完約30幾歲賣唔出

40m都笑啦

咁29歲higuain90m呢

祖記賣普巴多錢使啦，可能
但係我地真係唔駛咁豪亂咁駛錢，lkk d錢已經用哂有突
真係唔值呀

賣走barkley入sigurdsson都合理
但留barkley又入就有啲on9

加上rooney打前鋒資素成疑
左閘冇後備
翼暫時得mirallas

唔明點解唔喺呢啲位置增兵...

朗隊， Klaassen 正選

朗隊?
做左隊長啦咩?

積基卡仲係度 我就唔信朗尼做隊長

有排都未輪到朗尼

朗隊係曼迷平時叫法黎

班主有錢

有無手足睇緊直播
月巴遠射破網
he's back

睇緊

史堡下季真係做第3龍門好過
一個角球就比人頂入追返1-1

月巴仲有遠射

你地反西愈大力 我西打得愈好
睇左半場肥西打前鋒對板
施格臣有買貴冇買錯

又幾撚靚啵

咁快就J肥西

J dowell好過

中眉個球都靚

幾比幾依家？

球波係靚嘅。成30碼喎

dowell幾勁
睇緊文字直播

奉勸各位巴打，依家熱身賽姐，d人仲未上力，咪咁快j月巴住

朗隊

頭先無睇
臨完場想開 link黑畫面
1xbet又無直播

對面豆腐防守

我都好想施格神黎 但叫價40m太過份

唔止，係 50m

寧願拎呢筆錢去入隻翼鋒好過啦
完全唔值

我想用一半錢買你，
另外一半入過箭頭

麥基迪 & 舊將禾根 加盟 2隊，
傳聞麥基迪轉會費只係 250k

張圖

mcgeady一早要放啦 英冠水平
免費放都好過留係度出糧

張圖做咩
彩姐

自膠
錯圖

lmao

我買咗川迪嗰場，希望唔lag

mcgeady 好似4.5m

尋晚開頭 1x 分鐘 睇唔到，
但之後都好順

It's understood Sunderland may have spent less than £500,000 to acquire McGeady.

我買左membership 251 hkd
睇到最尾三分鐘咋

Everton have drawn SK Brann or Ruzomberok in this season’s UEFA Europa League third qualifying round.

買一場3.99£咋喎唔係咩

我想要嗰張membership card😂

威下

依張真經典😂

二隊
明明moyes走咗

west ham好似要簽小豆同arnautovic

haha, 真係愛記B隊

應該好大機會對白蘭恩
挪超水準應該唔勁嘅

佢會寄去hk?

Yes
用250 蚊表示對愛隊支持😁

張卡靚唔靚ga？

前日先買 未寄到

我有張foreverton卡

可唔可以影黎睇下

禾漢真係可惜
如果唔係咁玻璃 絕對可以係愛記做主力

巴打 goodjob

印象中捷比同禾漢都係踢兩三場就會傷一傷

最新 傳聞， 30m 買托柒

Onyekuru 友賽有波入

tarashaj點 ？

係啦
如果唔係隨時佢2個近10年8年係拖肥正選拍檔

以前好似andrew johnson都好勁

aj又係傷到走左?好似係

都唔算靚😭😭

真係唔算靚，不過都要硬撐，haha
係咪喺官網申請？

出面好多風，究竟邊單先係堅
又禾確特，又斯古臣，仲有馬列斯，好多好多

不過barkley睇黎堅係走，唉
咁今年世盃英格蘭國家隊唔駛預佢，我唔覺得佢喺熱刺會有得踢正選

30m 賣barkley好似，祝佢好運啦
去熱刺都係eriksen後備
rooney叫barkley唔好走

依家話買newcaslte個u23左閘gibson
個人認為要入隻左腳嘅翼

係

30 m 咁少
邊有可能平過施格臣

好心唔好再追 施格臣啦😢

2016-17個7字一黎到已經甩左一半

forever 但係 16-17

大家買川迪嗰場啦
凌晨一點😂

屌突破

買左 3 場 個 package
9.9磅

買咗川迪x3

我買埋membership
25 磅

好似有得睇曬預備組定唔知 u23 live

利申

我係因為搵唔到link 睇先買

一樣

官宣簽左Cuco Martina
有冇巴打知佢咩料？
淨係知佢之前踢修咸頓

後備料
頂半季等高文

Free transfer後備

簽咗都好嘅
加強陣容深度

唔駛錢就算 la，
btw Kenny 又冇得出鳥

頂高文
Btw出牛奶仔好過啦

Squad: Maarten Stekelenburg, Joel Robles, Jordan Pickford, Leighton Baines, Ashley Williams, Phil Jagielka, Callum Connolly, Mason Holgate, Jonjoe Kenny, Cuco Martina, Michael Keane, Morgan Schneiderlin, Davy Klaassen, James McCarthy, Idrissa Gana Gueye, Gareth Barry, Mo Besic, Tom Davies, Kieran Dowell, Kevin Mirallas, Aaron Lennon, Dominic Calvert-Lewin, Ademola Lookman, Wayne Rooney, Sandro Ramirez.

Barkley 繼續冇得出trip,
另， Sandro,Pickford 歸隊，
連埋新簽嘅 Martina 同 未賣得出嘅 Robles 一齊去荷蘭

Niasse係咪會就嚟走

冇傷又冇份去 trip,
應該走硬

有冇巴打會睇asian trophy?

利申：冇飛

真係好多風吹話30M買托柒

季前賽真係純試陣完全冇興趣
除非係愛隊

想睇西布朗

睇 明晚初賽，
星期六決賽買唔到飛

仲好，可以留喺屋企睇我糖

淨係想睇高普，不過撲唔到飛

我都係睇聽晚

高普

今晚川迪係咪零晨一點？

聽晚

coyb

Everton defender Ramiro Funes Mori has undergone knee surgery which will rule him out for "a minimum of six to nine months" #efc

新一季應該冇份了

理得你肥西定係辛度拉美利斯
私家鴨都一定有份踢

好彩買咗堅尼
Williams同隊長頂住先啦

keane帶波好勁

痴線，呢件都傷咁耐
條友雖然茅但好波

lkk 仲貴過morate
應該conti 人情牌先有呢個價
ff用lkk 筆錢換到佢就好

LKK 喺英超證明過自己，
Morata 只係球會後備

Dowell 又有波入，
希望RK 開季俾機會佢 la

睇嚟 要入多個 cb/lb 頂佢個位了

佢守住中間，有速度轉身夠快
真係唔錯，
本來肯定正選，唉

各位有睇live 嘅巴打
尋晚踢成點呀？？
睇比數係輕取三蛋

barkley 都做手術？

Want-away midfielder Ross Barkley has undergone groin surgery on Wednesday which has prevented him from travelling with the Everton squad to Tanzania and Holland, the club has confirmed.

davies未入態
mccarthy似乎打攻中
jonjoe kenny緊張但不過不失，martina都ok
keane上頂，判斷，引球前進好勁，差啲入波
klaas差啲入波，唔似傳統10號，反而係one two多，入禁區射波，差啲入波
mirallas入咗靚波，幾fit

lookman (man of the match 1)
好勤力，比上季進步好多，護波盤扭射門走位勁咗好多，來季wonder kid

dowell (man of the match 2)
打右翼好有威脅，同中場one two自己再cut in 射，但唔會凈係死射門，亦會overlap/分去左鬼

conolly
右腳左閘，防守型，但左腳都唔弱，唔錯

唔好買埋d咩托柒啦 俾機會Dowell啦

Lookman 係傳波差左啲

無左盧卡古就無左傳中頂頭槌支歌仔唱

今場3球都係cut in 射入

而klaas同rooney成日前後換位

如果lookman打正前，可以抄coutinho/salah咁直線帶波再射

thanks, 好詳細
dowell 希望高文俾多d機會佢踢啦

碌文 身型太單薄，踢英超好易傷

Dowell 連續兩場都咁搶鏡，
真心希望RK 俾機會佢上位，

另，Lookman 身型好似扎實咗，冇咁易俾人撞散

碌文仲後生
應該仲有得操下

碌文有速度有射術

有鬥心

估唔到白蘭恩主場會反輸
不過咁樣仲好，歐霸對嗰隊乜乜比洛，應該可以輕取掛

小豆去咗west ham

歐洲賽場不宜輕敵

幾時有得印歐霸波衫

btw lukaku 喺man utd熱身賽好勁

條友真心勁左

十幾M release clause ，真心抵玩過買基奧特

有心踢咗，加上隊友勁咗

我覺得要入giroud, 依家差個大隻頂波前鋒

我想問下有無師兄知道有愛華頓嘅whatsapp / telegram 群？

唔想要 Giroud,
太老，
Benteke 水晶官 又唔放，
不如試 吓 Immobile

月巴又入波 Btw Sandro打得幾好

打雙前鋒？

打4231
Sandro 最前
後面 Rooney Klaasen Dowell

有whatsapp群咩？我都想知

始終差個球星⋯ 到最後對根特都係1:1

上季好多場都係和波失分

Everton have offered £40m, plus £5m in add-ons, for the Gylfi Sigurdsson, he has made it clear he wants a move to Everton. [Express] #EFC

come la!

Blues to complete deal worth in the excess of £6m for Lewis Gibson
17歲左後衛

屌貴

為左佢破轉會紀錄點都好聽過為pickford而破既

真係差個target man

D 錢又唔係我既
係岩踢既就黎啦

sigurdsson + giroud

有telegram group

group admin巴打add埋你地啦

冇錯，
有買貴冇買錯，
任何可以增強球隊實力嘅收購，
我都歡迎，
水魚咪水魚 law,
錢又唔駛我出

telegram 呢d咁新嘅野，我呢d 老鬼冇用過
等我dl 黎試下

我估計而家都係等熱刺出價cfm買barkley
咁斯格臣就肯定買，多多錢都買
雖然我唔知點解高文咁鍾意佢

但barkley傷咗，未必可以咁快賣走

我諗如果Barkley賣唔走都唔會買斯格臣，同埋我覺得斯格臣會同Klaassen撞位
反而入多隻靚翼仲好

agree, 翼衛仲好，左邊

我睇咗一場，klaas反而似打影子前鋒，naismith style

Lennon算唔算係翻生？

反而想知有幾多巴打係forum個邊d人

傳聞sigurdsson 最新報價40m+5m add on

邊個forum?

Rejected by Swansea，
見你咁叠水，
唔㩒多 d 都對唔住自己 la

上一場連後備都冇，
估計佢都係右翼/前 第三，四選擇，
不過已經好過之前估計咁，
之前我估佢踢都踢唔返

真係冇乜機，可能操fit 番賣出去掛

可能下一站又係新特蘭

有張training photo見到佢個肚腩大到

我諗佢真係3/4選擇
sandro右邊正選；dowell右邊副選
mirallas左邊正選；，dowell左邊副選

bolasie12月復出，mirallas正選都危

山齊士好似真係去PSG
佢好似都係50M euro
咁搞法仲平過斯格臣，搞乜野呀

人地得一年約，又想踢歐聯要走
點同

講真
成5千萬大把選擇
佢係好波但值唔值先

50m真係好貴

27歲又唔算後生

左邊副選應該係 Lookman,
仲有 DCL

Ronald Koeman has confirmed Ross Barkley has declined a new contract and is looking to join another club. Jamie #TheEvertonWay

good luck ross

Bye ross

Good Luck Ross,

今晚有直播，正

official web?

有得印杯賽字了，但係未有歐霸章同respect章揀

其實到依家我都仲覺得佢未夠班喺任何一隊豪門打正選
不過佢想出去闖蕩下，我地都阻止唔到
只能說一句：good luck ross

好似係mytvsuper

咁撚搞笑

笑咗

有冇巴打睇？

除左mytvsuper仲有無其他電視台睇到
now?有線？

幸好老母有裝到myTV super

same

屌無得睇

DCL正選

史堡正選

有無師傅有link

Martina 跑得好慢...

明顯中間差個人拎波造波

好明顯後備料

點解咁多空位

DCL真係無撚用

月巴真係ok廢

你地靠朗尼聽做米堡

馬天拿同鴨鴨同場真係世界級滑稽
朗尼踢左都唔知有無半個鐘就feel到佢無氣

成班都未入局, Martina 真心癈, 出Holgate 好過啦

威廉斯仲好似放緊假咁

還我巴克利

鴨仔真係未夠班 早啲換Sandro出黎啦 主場都炒唔到人 下場點搞

好似話有工程做緊

米拉又係同上季一樣隱形

入lookman/sandro啦

martina真係好撚廢

而家好想佢買到施格臣, 見到個中場完全無優勢

tom仔/lookman/sandro仲唔出
朗努高文係咪當而家炒緊人5粒

bainessssss

始終都要靠個老將

朗尼除左識分邊仲識做咩

martina啲防守好差

後備料都不如

佢個種廢真係唔講得笑

屌簽左件球霸返黎 唔換走得既

無左lukaku ross
入返朗尼 klass
完全造唔到波

睇左成場 無乜好凌厲既攻勢 一味猜猜猜
月巴除左分波真係無咩作為
MOTM:Gana

Dowell熱身賽打得幾好但係連後備都無
鴨鴨出黎攪笑就打足大半場

另外雞湯是咪要5千萬，係既bill叔叔不如聽朝一早去銀行排隊過數啦，中場完全無人造波，比個球霸霸住中間淨係識分邊

Agger 50m快啲比

klaassen都ok,
但rooney真係唔係前鋒 佢太鍾意番中場攞波

Klaass打影子 走位onetwo幾好用
但造波就

同意 Klaassen 唔會係中場大腦，
但佢踢法直接，肯同對友配合

同 Holgate 調返轉，
佢係攻強於守，
但唔好以為佢攻擊力好利害，
只係佢防守真係太差

係得傳中好少少

我尋晚太攰冇睇
睇番各位巴打嘅加埋highlight,
真係要調整下個陣，
下個禮拜作客真係要醒神d

尋晚睇到真心鼓燥 中前場創造性好無力
不斷無意義地分邊再尋底，傳中又係冇咩威脅
得米拉同K20有幾下撞牆沖入去有啲威脅埋門
最後如果唔係靠B3一下帶啲幸運既入球 都未必開到紀錄
要不是尋晚史堡表現不錯 ....
覺得可以比多啲機會Sandro 同Dowell
Btw鴨鴨睇嚟下季會有更多正選機會

馬天拿衰過Holgate就咪撚買啦
撚屌高文又用人唯親
垃圾教練
朗尼 卡拉神 馬天拿根本可以避免唔駛買
仲話買多3個 一個轉會窗買晒成隊 冇進步既唔該快d走

屌用holgate kenny好撚過啦
朗尼可能係高層order

洗錢買咗咁多人，一陣如果連歐霸正賽都入唔到真係比人笑成世

用後生仔係用最廢個件鴨仔 屌你老母

唔是講笑
琴晚如果唔是入球負碌波真係隨時主場零比零
隊波都唔知想點，到而家都仲係無form
以前有盧卡古都話事9旦斬入去
琴日連想係禁區搵個點都無都算，仲要比個球霸無限分邊
至於鴨鴨加馬天拿呢個組合真係無得頂
係後尾sandro入左黎先好少少

明明熱身賽幾個牛奶仔都唔錯
但係就死用鴨鴨

鴨除左高同頂到下波 仲有乜用

人地世青決賽入波功臣嚟㗎嘛 曲

屌其實琴日一早davies換月巴 隨時入多2球

隻私家鴨暑假係咪日日幫鳩文含撚
上季又係咁，今季睇死都係係咁出佢

熱身賽dowell咁好表現咁好狀態無正選都算 後備又無
相反，隻鴨上季到季前都無乜好表現就正選

真係想睇下dowell踢

dowell打右可以cut in射門
DCL打正前可以頂波做target man
咁樣就多好多攻門option

依家人地睇通哂啦，mirallas有波就一定衝入中間，之後回後c9轉邊比閘去斬波，但係咁樣人地中間一早企哂人，我地前鋒又多數禁區外，斬入去有咩用

琴日要靠keane係後場造波

我睇外國d rating, 最低係mirallas 同埋Martina, 之後就到月巴
最高係 gana 同埋baines

總之都係打得差, 進攻冇乜板斧

正面d 睇，下場高文會知道點樣改善嘅

commentator串話keane嘅forward pass仲多過進攻球員

老老實實，似乎高文想打小組one two進攻，但中場可以過人淨係得gana

如果有個扭波型中場，配klaas打one two, 就好似琴日有球klaas差少少one two入禁區射入

所以我覺得應該買giroud佢係阿仙奴既one touch pass都幾好 同時又係target man 玩燒味又得one two 又得
另外davies都過到下人又係玩one two同klaas應該幾夾

Agger ,我覺得至少要入返個中鋒同隻翼
前面冇支點打燒味好
洗咗咁多銀 換晒啲主力 踢成咁

計埋轉會收入，
其實暫時係冇洗過咩錢，
就係因為轉變咁大，
所以暫時無咩默契可言，
不過都同意要多個衝得撞得嘅中鋒

最大問題好多個都上腳，無人肯後插
得卡拉臣好少少，新仔好表現啲係因為佢地新黎唔係大佬肯走位

呢個真 好少過頭波接送
米拉應該要走多啲位 成個隱形

其實我地走左進攻最重要果兩個

所以我唔會預今季成績會好過上季，
反而我希望可以入多幾個有potential 嘅後生仔 (如Sandro),
為將來鋪路

軌想買davies

依個我打死都撚會賣

唔撚會

俾個Barkely佢就得

haha, yes
lennon或者McCarthy 都可以

球迷會又搞咩

????

？？？

有人肯買barkley未呀

fb group又被人屌

chelsea or spurs

死攬鴨鴨借走dowell

希望係森林打好D 季中提早番黎

屌下個唔係kenny呀 屌佢

借走牛奶仔唔緊要
但係唔該公平d
有d機會都唔比就借走
有d比足機會都唔達標就死攬
屌佢老母

我都唔知 RK 諗緊乜嘢，
點解唔可以俾吓機會試吓DOWELL,
試多一兩場，你覺得仲未可以嘅，
仍然可以喺月尾前先借走佢，
加上如果歐霸過到關嘅，
真係大把機會俾D新仔吸取經驗，
唉

施古臣好似無晒消息

你話唔係私家鴨真係唔信

隊長續左一個年約去到2019

佢會唔會值三千萬咁少

睬佢都傻，
30m喺而宜呢個 crazy market 只後碎紙

踢多兩季喺我糖退休 la

jags

yeah, captain

世青五子先走一個，
Good Luck,
希望返嚟時變得更強

將來no.8 -> dowell

加油踢好啲

打得最好個個走先
繼續用鴨仔打翼 屌你老母肥文

今晚咪撚再用鴨呀

陣容

三後衛陣式又嚟

鳩文又試陣

鴨仔入波

終於入波

係射得靚嘅

鴨仔一上場就入波
又估佢唔到喎

但係真係走唔起
射術係有啲既

留名

中場零創造力
咁樣開季真係有啲擔心

以後唔反鴨了

施古臣快啲嚟啦
不過入波量都擔心
要買個高佬

施古臣如果係40m就真係搵過第二個算啦，無謂俾人當水魚
前鋒講嚟講去都係神鋒基佬

屌訓左無睇

咁快唔反
反足一季 有種就場場入波我睇

反dcl又輸

請大家繼續反 DCL,
佢應該係 愈反愈有 嗰種球員

你賺咗，
踢得好差，
進攻完全無 form,
以咁嘅勢 都唔知點開季

成隊波都無速度

DCL 嗰波都算好彩 咁啱無人mark 佢
仲差啲俾人追到

繼續反月巴

朗尼踢成點

唔睇好過
踢到垃圾咁，中場零創造力，造波要靠堅尼你話是咪on9
仲有，如果我係sandro應該開9個球霸波

屌佢老母朗奴高文真係好心過主啦，成隊波比你自己砌過喇，咁又點？帶到隊波到而家都仲九唔搭八

前面唔買個高大target man 拉開守衛 根本踢唔到d咩

如果再咁落去季初個幾場應該連一分都難拎
而家連巴克里d狗屎撞棍波都無埋 ...

我又覺得月巴喺前場叫做ok喎
hold到波做到二傳，係腳風唔順同有啲浪射
另外兩個Sandro同荷蘭佬真係麻麻，sandro就叫做勤力但吃力不討好
而荷蘭佬就無乜貢獻，佢又唔落後少少幫手造波，踢到成個前鋒咁突哂前，搞到又要玩後場鳩吊上去湧

最快嗰個已經係Sandro
高文大師真係好嘢，學人玩352，但兩隻翼衛都係龜嚟
而家仲學埋雲爺爺咁玩改造，將davies掉去右邊打翼衛，睇見佢都辛苦，明明技術型中場中本身速度唔快，而家要跑到隻狗咁走上走落
如果開學季係咁樣嘅陣就真係算鳩數啦

朗奴高文我屌你老母
還我Dowell

冇速度=死

隊波愈踢愈廢

要davies 打翼衛真係玩鳩佢
出左幾次波都唔到位 用連龍啦屌你老母肥文

球霸拎住個波load幾秒先識做下一步
好多時sandro叫波先識比

還我尼史密夫

又唔係無乜貢獻嘅，起碼有一球 Assist

After overcoming Slovakian outfit Ruzomberok 2-0 on aggregate in the third qualifying round, Wayne Rooney's Everton will now face Croatian club Hajduk Split.

呢隊波有d骨
如果仲係踢到好似尋晚咁，我真係有d驚
進攻冇乜板斧，中場冇重心球員帶波上前分波
真係要step up

如果對d二線球隊都過唔到關嘅話，
早d出局未嘗唔係一件好事

肥文真係唔好咁on9當月巴仲有五六年前嘅鬥志，仲可以衝可以湧佢而家頂盡都係打攻中做俾波，仲要考慮體力問題
月巴打後一格其實會好過打正前，但換句說講就係前鋒線極度唔夠人用，單靠Sandro真係有啲擔心
如果買到巴舒亞伊可能都有啲機會

真心差個target man

Target man又無 有速度識過人既winger又無
攻中又無

希望各位屌月巴細力d

太多重覆人

老實，klaas同rooney工用一樣，因為rooney會惰後。
冇winger搞到全隊都係中間禁區外進攻

sandro/rooney/klaas三個中只可以出兩個

如果入到west ham個lanzini就好

愛記唔知幾耐無打過兩箭頭陣

要件雞肋返嚟就當寶
係人都知而家朗尼冇晒作用 係外國page出聲屌，啲外國愛迷仲屌返你轉頭

true...

屌我都唔明做乜鳩個個都瘋狂吹奏佢

我覺得可以俾多幾場時間高文試個最fit 嘅陣，應該下星期開鑼會好d掛 (希望)

可以出月巴，但係唔好俾佢做進攻重心啦，人地後衛根本唔駛理佢，入到禁區先黎拍都未遲
咁樣會攪到其他隊友好難打

以為月巴去到愛記會有第二春...點知

btw 擺番tom davids 中間lo dklm

其實死攬肥西係咪商業原因
明眼人都知佢廢，鳩文冇理由睇唔出

屌其實會唔會係高層要買佢用佢

係商業啦

我認為依家最好咁出：

Mirallas DCL. Sandro

Davies.
Gueye. C9

Baines. Jags. Keane. Holgate
Pickford

米拉近一季都踢唔起

私家鴨 肥西Out

保拿斯復出既話米拉都應該

傻啦
私家鴨 肥西 卡拉臣 馬天拿4個一定有份

保拿斯出返都唔知有幾成

卡拉臣做影子後上都OK既 起碼夠勤力

再加7號球衣魔咒
由捧拖肥以黎 雲達美迪 bily Mcgeady 屌老虎 冇一個善終

學上面有巴打講 同尼史有分別咩

尼史再勤力D

佢係荷蘭版尼屎
但尼屎勤力在肯無球走位拉空位出嚟
荷蘭屎就唔知佢個定位係點

如果搵月巴打正前真係玩死自己
但睇個勢真係會咁做都唔奇

成隊比佢換曬啦已經
條仆街用人唯親到極點

麥卡菲最慘，明明有表現踢得唔錯
佢都係排到巴里後面

真 雖然唔想發生 但真係驚會出現熱刺賣走bale後買7個番黎但得一兩個岩用既慘劇

死留廢老Barry 仲要俾條仆街屈落去踢右閘

其實Barry叔抵留嘅，但麥卡菲個priority一定先過佢

但係barry啲passing好準，無論係長或短，c9嘅傳送完全比唔上
如果佢後生5年，甚至可以打攻中

麥卡菲都無計 同gana撞晒位
其實仲有besic

入左

Lineup?

係邊有得睇

Official facebook live

sandro擺係左翼
鴨仔單箭頭
高文究竟識唔識排陣

隻撚屌鴨琴晚同條仆街一齊互射左幾多次？
可以氹到個正前返黎打

鴨打正前係正常既
不過係u23

鴨打前無問題
問題係隻鴨無突破能力 如果sandro同佢打前 至少有個人幫手拉開啲空位 創造更多空間

巴里就係咁on9，專犯啲無謂規

防守係退步左好多架啦
不過派波同場上視野都仲有既 可以比多季

似係禁區外
不過都係踢得好亂，，冇組織

Lookman好生

不嬲都話好野來

有速度有突破根本就係我有爭既野
當然仲係好嫩 但點都好過鴨打右翼

Kenny真係好波 高文比佢出啦屌

碌文落場個少少時間已經做到曬隻撚屌鴨大半場做唔到既野
另外真係諗唔到原因唔比機會kenny

朗奴高文仆街啦去

心聲

朗奴高文係修仔係咪都係唔用青訓架？

唔該快撚d買斯格臣 睇到隊波既組織睇到想嘔血

就1001

愛華頓球迷集中討論區（4）蜀中無大將 鴨鴨當先鋒

又1001

已Updated 最新陣容

你1001咩？